[轉會放緩] AC米蘭球迷討論區 18

有用網址

緊貼轉會消息

常見問題:
買咗依個球員, 仲有錢買其他人咩?
Ans: 買球員好少會一炮過畀, 係分期畀, 所以仲afford 到

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭", 應該點分?

ANS: AC米蘭簡稱米蘭, 國際米蘭叫國米, 唔好叫AC, AC係球會咁解, MILAN先係名既簡稱

AC米蘭咪又係老人院
ANS: 建議你睇下全隊平均年齡先

FFP 問題: 買咁多人過到FFP咩?
Ans: 米蘭管理層有同UEFA傾過復興計劃
(by 二石三鳥)

今季買入球員：
Mateo Musacchio 18,00 Mill. €
Franck Kessié Two year loan fee: 8,00 Mill. € (Obligation to buy for reported 28,00 Mill. €)
Ricardo Rodriguez 18,00 Mill. €
André Silva 38,00 Mill. €

留名學野

麻煩隔離狙狗D賤種唔好成日入黎R水吹OK, 唔撚歡迎你

只歡迎性狗入黎比我地撚

又爆post

蒙隊

Lm

LM

比番贊古我

還我阿古

如果有forsberg 同James 二揀一寧願要forsberg
但fm好似點都想要一個big name 黎

沒有蒙主席 就沒有新米蘭
大家要識做

Why not both?

Milan have reportedly offered Genoa €10m + the card of Andrea Bertolacci for young starlet Pietro Pellegri.

貴WO

推

我蘭唔係有習大大照住
唔會有事掛

lm

Raiola fears losing Donnarumma as a client and is ready to negotiate a release clause in Gigio's new contract that would satisfy all parties

正7頭, 玩出火
關公事件

真定假啊炒佢一了百了啦

唔係話告米蘭既咩

寧願要forsberg+1

正呀 炒佢加分

冇左聲氣啦算啦
紅牛咁有錢點會放絕對主力俾你

我寧願要美斯添呀 黎到都開心啦仲揀

有咩Big Name係available?
Ozil?

蒙主席蒙主寵召

事源:
Giocondo Martorelli, former agent of Bonaventura and Donnarumma, said he was only at Casa Milan for a salute.

法哥又贏

伊巴有冇得諗? 搵佢打cam護波供應俾前面3箭頭攻

Schalke's Caligiuri: "I do not deny that I would like to play in Italy, maybe for Milan whom I followed as a child."

呢個好嘢嚟
好似同蒙隊一樣係德國同意大利嘅混血兒

咁梗係啦

agger 即刻印返幾件

其實山神有冇得諗

伊巴 C朗 美斯(未續) 山齊士

人地去拜

今晚又有提子

聽晚…

點解沒人擔心比唔到錢

F&M不離不棄支持者留名

蛆

According to @SkySport, Milan will submit a new offer to Atalanta for Andrea Conti in the coming hours. Bid raised from €20m to €23-24m.

都唔知真藍黑會唔會受

又話乜好偉大嘅原來屌鳩人就偉大，咁我做偉人都得喇

Milan and Inter target Pietro Pellegri's agent is currently in a meeting with Juventus. [@SkySport]

人工高
起碼200k/weeks
而且人地都唔會肯黎陪我地踢霸氣盃

Bentancur都轉咗去了

曼上年都踢啦

炒尻肥佬啦

褲已除

瘦田無人耕

比offer 人地未必受

未除底

買人乞兒同球証問題都算
仲要有感狗同性慾狗果D
抵咁多人反祖

多D迪比亞路巴打咁既理性祖迷咪好囉

勒住先la,一日未入我蘭內洛都咪j住

叫上面個隻做狗真係高估佢
佢狗都不如喎清

迪比亞路=尼維特

預感丹尼爾走 祖會黎搶人

蛆： 要錢？ 不了

搶迪迪仔

P.Dybala都ok

yes 送佢去

Milan will raise their offer for Conti from €20M to €23-24M today. The meeting between Conti's agent and Atalanta was positive. [Sky]

收到風蛆乞緊放題路

我唔準你咁話新卡富

寧願坐一年都唔想放迪迪比賤種

又收垃圾

Juventus are ready to offer €10M for De Sciglio, but Milan want €20M for the right back. [Mediaset]

企硬呀
乞E屌你老母

班乞衣轉會窗開到宜家有冇出offer多過20M

又係侮辱性報價
屌你賣個馬特尼過黎都12m

好似準備賣晒邦老師 山度 丹狗

丹狗佢FREE走左啦

抵死

好似係提前解約，本身仲有一年約，但雙方傾掂就提前解

係球員走?

新伊巴出左30.5M買 Schick

雪佢一年都唔俾狙

就算伊巴肯黎 我都唔想佢黎 講真 又唔係後生 仲要岩岩大傷完 最大問題係有佢 戰術等於一個 全隊圍繞佢 可能短期內都有一兩季好波 但如果佢一傷或者一退 成隊波又要重新建立個新體系 威一季但要重建幾年 搏唔過 同埋明明依家隊波啲人後生又有潛質 大可以打青春風暴 如果佢黎 肯多啲輪換 做下後備 教下班細踢我又唔介意 但佢人工一定唔低 唔著數

伊巴唔係傷到1月?

我都唔想，佢套打法無身體質素廢一半

圍住佢踢呢樣真係唔想佢返黎嘅原因

yes

不如我地下個POST叫 [進軍卡XX城]啦, 隻狗咁鍾意入黎

宜家話10m 加拖拉機買熱那亞個16歲前鋒
咩料值咁貴

留拖拉機好過

拖拉機留低爭正選啦，表現好唔傷搶正選唔難

其實蛆球迷黎講大部分都唔錯
係衰在隊波太黑同某d 偏激弱智球迷

佢地兩粒老鼠屎搞臭晒成煲粥

本身都無BLOCK，見佢連轉會公海POST都搞事，都係BLOCK咗佢算

無人理佢都仲係繼續係咁R水吹，佢都真係好可憐

AGGER 我都幾高質

Emil Forsberg’s agent warns #RBLeipzig will “destroy his dreams” if he is not allowed to “take next step”

Forsberg's agent: RB萊比錫在禁錮Forsberg

法禿對D agent做過咩, 除左肥佬, 個個都冧佢
第3個出黎幫佢同球會講數

都無講話去米蘭

咪係

一有機會就自high左先

u16決賽 米蘭對羅馬

馬隊隻打打緊U16 FINAL

好似嬴緊

3:1

真係Daniel Maldini
好似真係幾勁

屌打青訓強隊羅馬

ROMA條後防唔知做乜鳩, 睇左陣

差D 1:4

我蘭3 號繼承人

佢10號仔

馬隊個仔有入波?

又要有劇本比人反CUP

羅馬賣SALAH 42M+8M 歐元

猁咁大條水魚緊係搶住撳啦

Reports say #ACMilan could sell Suso this summer, as he still hasn’t committed to a new contract.

U16呢個TONIN應該係最勁個個

19先到期咁急D報紙又幫我蘭賣人

入到5粒
ROMA條後防唔知做乜

我蘭U16太超班了, 咁細個唔識應對正常

無留意開
U16米蘭最勁

我睇HUPU有跟開個D講咋, 國米買青訓細路好活躍, 今年拎U17,18,19, 我蘭U隊係無BUDGET既 但U16好超班, 羅馬因為首都人才多, 本身青訓又勁, 基本上都係強隊, 但都比我蘭屌打

BETWEEN 法禿同米拿貝利提出青訓其中一樣改革就係U隊都有BUDGET收購D頂級潛力既細路

希望馬隊個仔可以成材，如果唔係佢2個仔就唔可以繼續米蘭傳統，
3號都後繼無人

大佬佢好大壓力
大佬唔掂

岩岩睇佢好似打攻中
分波幾好

皇馬呢幾年都係買人地青訓 ,阿辛斯奧

有easygo係度佢冇發圍機會，浪費晒

青訓改革其實屌帥果陣就提出

我蘭 2000代左右果班係好屈機

青訓做得好仲可以幫埋國家隊添

Stefan Simic will take part in Milan's preseason preparations and will go with the team to the China tour [MilanNews].

有咩奇 人心隔肚皮

我信佢留

得番幾個舊人做正選，每一個都好重要

Reports suggest #ACMilan are currently meeting with representatives for #Fiorentina striker Nikola Kalinic.

睇嚟真係買

嚇我唔到嘅

推高美斯做第四中堅啦

懵帥鐘意

懞帥個屎忽下季有難

下季必然正選已定

btw，頭先突發奇想，下個post標題不如叫「感蛆死返卡迪夫」丫

我覺得買黎都係好似波理路咁做戰術性前鋒

都話飛機佬離開左費倫 Kalinic先去費倫

多過二千萬係超on9

on9在要呢個價錢

如果咁都肯買，睇黎新契仔已定

如果佢著三號打攻中都幾搞笑

會唔會為左佢推A silva打翼

或者賣suso口口

或者賣suso唔打433

咁會雙中鋒 有機

Kalinic到費倫 飛機佬離開費倫後嘅事
兩個冇合作過 ...... 點解會覺得係契仔...

Inter to challenge Milan for Kalinic. The next few hours will be decisive. [Corriere Della Serra]
第一次支持國米

同城一條心,齊撐國際

同市光榮

條撚屌唔係以為黎會做到正選呀, 去國米先有得爭下呀

我地咁貴買AC華番黎, 你都係死番係廢倫啦

隻CONTI拖左2-3個WEEKS喇屌

30m又真係貴左啲嘅

btw真係唔好再擺卡拿仔打左閘 上場u21直頭變左做黑洞

話就黎deal講左成兩個禮拜

唔好話咩
對於國米黎講Kalinic應該好用過艾卡迪

我真係唔覺隻艾卡迪勁

人地踢緊u21想deal都deal唔到啦
不過應該踢埋今場可以去體檢

艾卡迪係埋門強
但就做唔到波

快撚d輸左佢啦
反骨龍又卡撚住續約

係森多果陣好全能
去到大國際越黎越單一

今晚好似要贏多過3球先有可能晉級

一定要合作過先做到契仔？
佢又唔勁又唔後生又冇星味，蒙帥都肯用咁貴價錢買佢返嚟，佢仲唔係新契仔？

人又未買 又未合作過 得個傳字 咁快就扣個契仔帽子落去 我理解唔到個思路

專心歐霸盃

大家都係估姐，估下都唔俾？

唔係唔比
我個人希望估同費倫傾係Badelj 而唔係Kalinic

: Montella wants another Centre Back. He would like to reunite Musacchio with former teammate and former Fiorentina captain Gonzalo Rodriguez. Milan have initiated contacts with his agent. He would arrive on a free transfer.

呢個勁

free

3中堅

free又唔錯嘅，雖然老同慢
希望有耶比斯嘅作用啦

呢個就真係契啦

好安答

矮

大家都係估啫 唔洗咁緊張

好似32,33 lu

純ff其實真係pepe大哥個種級數先可以帶住羅馬仔升有pepe就好啦

比比去PSG ,皇馬中堅最穩係佢

呢個上季仲好勁
但又話去奧林比亞高斯

Lazio are now offering Keita to Inter to prevent him from joining Juve. They previously accepted Milan's bid but the player rejected a move.

Galatasaray are set to make a bid on Chelsea's Mario Pasalic, as a return to Milan looks unlikely. [@TuttoMercatoWeb]

死都唔俾佢去蛆

loca j片

5:30

Milan, occhi su un gioiello del Sassuolo

Stando a quanto riportato da Ghanasoccer, il Milan ha messo gli occhi su Claud Adjapong, esterno classe '98 del Sassuolo.

Paletta's agent: "On July 3rd and 4th he'll start the season with Milan, but he won't renew his contract. We'll see what happens."

Paletta's agent: "I can say that he certainly won't be joining Genoa. We must make a decision, we'll think about it in the next few days."

Paletta's agent: "Torino? Gabriel will start the season with Milan, then we'll see within the next 20 days."

呢單花生可能好睇過dollar龍馬

Milan, along with Dortmund and Barca, are interested in Porto's Jesus Corona - known for his ambidexterity and trickiness. [@axelvazquez87]

At the moment, Milan are ahead of Inter for Kalinic. Fiorentina want €30M, while Milan are offering €23M + bonuses. To Kalinic, €2.5M/year.

Montella likes Kalinic, while Fiorentina want €27-28M for him. Milan will try and resolve Lapadula's future next week as well.

飛機佬打造新費倫

Kalinic除咗高過乙金
真係諗唔到點解要放乙金買佢仲要廿幾m

我寧願續老馬打前鋒都好過買Kalinic

佢各方面都好過乙金老老實實，但唔值20m以上

年齡同熱血輸

戰術作用同能力其實唔錯 問題係價錢同年齡啫

AC華又正選

呢單無人理？

Milan have cooled their interest their Biglia as they are not willing to meet Lazio's request which is €20m. Milan are not willing to pay more than €12-14m for Biglia, therefore it is difficult that the deal goes ahead under these conditions [Sky].

有錢真係會比人當水魚
好彩依家唔係鳩頭佬年代

卡連歷如果係10-15m就gd deal

見到果兩個對手，已經冇得玩啦

André Silva starts for Portugal against New Zealand

Badelj

高層好似聽到我講野咁

屌唔好買廢倫件垃圾啦

打打到耶比斯咁fat fat

全世界都攻擊賤種

沙皮狗一定好失望

夾梅沙基澳呢個組合輸高波輸到仆街

1月先簽biglia啦

依家隊隊都知道米蘭有番啲錢，價位全部都企到咁硬

其實正路一間意甲球會都唔希望俾一隊獨大既

打紐西蘭希望有波入

提子踢得仲衰過街場

點解可以踢到完全冇組織咁

左閘出黎搞笑

Sky: Kostas Manolas to #Zenit is done, Leandro Paredes to follow for total €65m

ROMA FFP?

AC華再跟牙朗學走位就真係勁了

蒙奇真係勁野黎

paredes都唔要

三條友仔賣左成100M

為左PAREDES唔踢歐聯

bcwa都入波了

d 人有波都比cron 先, 無咩機會

衫都爛埋

而家淨係搶點 雖然走位走得幾靚

等陣有冇人睇U21德國戰車輾壓意粉

Milan are prepared to ask PSG for the loan + option to buy Krychowiak. [@cmdotcom]

快撚D事, 快D搞轉會

我仲想睇呢隊U21架

有牙朗AC華真係無乜機會

施華

差啲

個假身幾靚

換牙朗

施華終於入

提子啲人唔傳比A SILVA

終於入

Ac華

入了

AC華

直推 身位硬食

巴卡推呢球會點?

有身位，把握力ok

望住地下推比人迫甩

射門果下跣腳

差dd

Kalinic表示輕鬆

蘭尼廢到咁仲可以入國家隊

A施華好似打單箭頭好過雙前鋒

有埋助攻

同阿朗拍點會有波掂

助攻

AC華助攻

雙箭頭用佢淨嚟搶點唔係話特別搶眼

有C朗係度 佢做dirty work 好正常

Pizzi幾搶鏡

啲波好明顯去晒哥利斯馬同牙朗兩個大佬度

牙朗 > 哥利斯馬 > 蘭尼

有冇人一定睇U21

德國屌打意粉

但感覺上佢好少做背住龍門黎踢波
即係乙金果D拉出少少得鳩人身位再傳波既工作

留名睇老馬比人中出到傻

提子中場運到個波比佢先講啦, 全部都係側面飛埋黎

射門慾前鋒黎講偏低

係

所以其實只係睇到佢5成到功力到
佢D頂上功夫我幾滿意

André Silva has now scored 8 goals in 11 games for the senior Portugal national team.

列卡度洛迪古斯係禾堡個左閘？

點解ac米蘭買人可以咁撚平

大傷過加今季逼住打後衛無咩態

今季一半時間打中堅

燈神

咩料

真係442定係433架

Benassi打邊咁過癮

Conti

It's reported #Juventus paid €400,000 to cancel end of season celebration after #UCLFinal defeat

#itstimetobeproud

大隻仔都唔出

應該Benassi 唔係上去 等基艾沙谷上去

Gianluigi Donnarumma could be about to fire agent Mino Raiola, it’s reported, as the agent and the Milan goalkeeper’s family have different views.

大龍鳳

過多幾年就賣9你走啦反骨龍..

Over the last few days, the club and Coach Vincenzo Montella – who personally visited Donnarumma’s family in their shared hometown Castellammare di Stabia – have put on a charm offensive to win over the player.

According to Mediaset Premium, this further infuriated Raiola, who sent his cousin Enzo (part of his agency) to Poland today for a meeting with Donnarumma as Italy prepare to face Germany in the European Under-21 Championship.

It’s reported that Enzo Raiola will tell the player there is no news from Milan and push him towards Real Madrid instead.

If the family and Raiola continue to have such opposing views on how to progress, it’s increasingly likely that Donnarumma will split with the agent and seek new representation.

It wouldn’t be the first time, as Raiola tried to encourage Marek Hamsik to leave Napoli several years ago, but he refused and hired a different agent.

賤撚到你呢肥佬

快撚d炒然後做番大家既英雄咪幾好
呢家兩頭唔到岸

抵撚死 希望屌仔都炒埋佢

佢上場d把握力唔出好過出

如果最後佢炒肥佬
再用返一個合理價續就可以救返同球迷嘅關係

大隻仔最重要作用係戰術中鋒

前場支點 , 爭搶高波同二傳

pixxxx打得起GE話遲幾年賣條圾骨龍出去搵錢仲好

似係打反擊唔係主攻
所以收埋掛

可能戰術同默契問題
紫貝同基艾沙都打唔返係費倫果時嘅邊度突進力

不過成隊U21 好似零默契咁

有反骨龍係度
日日坐定定食花生仲邊有心情練波

差D收皮

誤判

仲以為咁快就比人中出

CONTI既進攻手後同插入時機幾好

呢場似樣好多

冇上兩場咁想打高章波

1-0

屌 打交

咁樣入

個賽制唔係計對賽?

Gagliardini 係U21同大國際做唔返佢係真藍黑果陣個球隊節拍器角色 唔知點解

鬥拎黃牌

希望丹麥頂住

又停一個晉到級都無用啦

計得失球
贏三球先過到德國

贏三球都過唔到，係要做最佳第二名出線

邊個比得咁靚

Conti 防守都有啲差

出盧卡仔

啱啱睇係計對賽嘅?

基艾沙啲邊路衝擊力好勁

咁應該係對賽 佢地咁開心

意粉咁都第一

出線了

對西班牙

RIP……

被屌打

Conti to Milan is almost done. Next week Milan will meet with Atalanta to define the deal for around €25m [GdS].

Conti will sign a five-year deal worth €2m/year, Gazzetta adds

Suso's contract extension talks have slowed down because Milan want to give him €2m/year while his entourage want €2.5m/year [Pedulla].

Almost done 左咁耐
真係到左米蘭先J

西班牙隊u21 勁到on9

爆佢

炒左加分

飛機佬家訪：你個仔誤交損友， 群埋d人口販子度， 唔想停學1年， 就同肥佬絕交啦

又next week

比啦屌

Conti都好似有2m定3m

邊估到意粉晉級

下場對西班牙係咪下個禮拜？
到時就可以返黎簽約

Gazzetta claims that the path that leads to a happy ending to negotiations between Milan & Donnarumma remains open, even if chances are low.

There've been no steps forward between Milan and Donnarumma about the contract renewal, despite the rumors of an opening from the Gigio #GdS

Donnarumma with Vincenzo Raiola after Italy U-21's victory against Germany..

點會炒呀

垃圾

兩個樣都咁衰

dollar 同 raiola 嗰家人仲親過自己老豆老母

下半季無左屌仔係度真係差好撚遠下講下

屌差個中場呀高層

屌仔最大問題 係decision making 咁多年都改唔好

有啲勁啲嘅隊友可能好啲
比著你望住蒙隊巴卡都唔知交唔交好

交得太靚又控唔到，唯有橫傳

Suso for AC Milan in Serie A last season:
Most take-ons (75)
Most chances created (63)
Most through balls (13)
Most assists (9)

chances created 63 但助攻得9 就知巴卡......

有無人覺得打352好過433
兩條邊都攻強守弱 中場都無控制力

其實應該係吹水新聞黎
Dollar點會炒左佢個親生老豆Raiola
我真係覺得佢零願雪一年都要聽Raiola講去皇馬啦
鬼叫爹親娘親都不及死肥西親

而家啲收購 加埋季尾試左幾場 咁睇下一季打352 唔係冇可能

A SILVA 好彩聯合會盃前買

250萬，5年約，炒肥佬，繼續做返球迷喜愛嘅當拿仔

唔係實加價

中鋒

爛泥扶唔上壁

6:32個球巴卡控撚到
D波底真係好撚差

咁快啲躝啦 扯貓尾 死仆街

變過街老鼠都唔醒水，仲攬住個死肥佬

Milan are waiting to resolve the Donnarumma situation before closing their next 3 signings: Conti, Kalinic and a regista. [@AntoVitiello]

Regista最重要

James ?

REGISTA係派路呢種, BIGLIA而家睇落冇了

有隊長

以為講9號半

9號半係Trequartista
regista果隻係中場組織核心

JAME唔係 regista
我理解係防中
組織核心

呢類好似買少見少 仲要岩打意甲
唔係都唔會話買biglia

Keita's agent: "We have not rejected any offer from Milan. They are a great club, but we wish to understand their project first."

玩咩，唔通可以打包？

傻豬 人地蛆下季都未必簽到你

簽唔到比基利亞應該簽psg個波蘭仔

可能見到隔離街個offer, 又知拉素唔會比佢去祖
放風叫米蘭BID多次

而家又傳Badelj

可能租+買斷 波蘭仔
10M內 Badelj

買到就好

留隊啦

卡連歷可否不要

Biglia or badelij + 波蘭仔 啦

FM: Regista is aggressive vision of deep-lying playmaker. 會比較多向前走進攻同撲出去。

我都想米蘭打九號半，不過而家唔興

Badelj's agent to @MilanNewsit: "I have had no recent contact with AC Milan. Badelj is on vacation. The Rossoneri remains an option for us."

出到聲 報個價啦唔該

10m快來

而家邊有九號半

有
只不過攻中要做埋九號半既工作姐

The only detail missing from Niang's move to Everton is the forward's approval. He could be waiting on an offer from Arsenal. [@cmdotcom]

痴線

雲爺爺

大帝

u21幾時4強

The only detail missing from Niang's move to Everton is the forward's approval. He could be waiting on an offer from Arsenal. [@cmdotcom]

其實佢唔走打後備我覺得唔差
不過應該賣到18M左右

以前睇fm post啲人話regista呢個位係為巴斯基斯而設

等左咁多年都未開竅，米蘭應該都無晒耐性，趁有價就賣

正如九號半 最近年係得返王子同卡辛

Locatelli: "Donnarumma is a great guy and has great maturity to handle everything that's been going on. Obviously I hope he stays at Milan."

炒肥佬, 續約, 遲下再高價賣

星期二深夜

Badelj's agent to Milannews.it: "I have had no recent contact with AC Milan. Badelj is on vacation. The Rossoneri remains an option for us."

Conti's agent could meet his client in Krakow later today to accelerate the player's move to Milan. [@SkySport]

左韋帝，右尼安，諗起都興奮

21歲啫

會炒肥佬都算叫識諗

眾叛親離都要攬住隻死肥佬

Donnarumma on his account: "Donnarumma Raiola: yesterday, today and tomorrow"

死肥西可能真係Dollar個老豆

Niang

真係痴撚線
咁大單野一句野都無講
有消息話會炒死肥佬就立即澄清 屌你老母

搵唔啱龍門 場大龍鳳仲要繼續 好撚柒

Donnarumma on his account: "Donnarumma Raiola: yesterday, today and tomorrow"

坐啦仆街, 嘈

反骨到仆街

法禿唔洗煩啦，專心搞Biglia Conti 同埋 Perin 好過啦
對Dollar 一早死心，只希望飛機佬雪鳩佢一年，
之後去蝗又打唔到正選，之後佢同死肥西雙宿雙棲算算把啦

點解你哋仲會對佢有希望

同路
perin進度停晒

咁多一日句聲都無出過
肥佬有難即刻出聲

佢條撚樣好清楚肥佬係幫佢搵錢

所以我一早對佢冇任何期望
要出聲一早出咗啦，有幾難
希望法神同飛機仔識做

會唔會炒左肥佬集中精神唔派膠

追post

求其入隻龍頂住先
好過俾佢阻撚住啦

好想睇佢去蝗坐幾年

今個禮拜快快手簽左 Perin 佢啦

係都唔搞完場大龍鳳

FM 俾 dollar 玩弄於股掌之中

冇計，鬼叫你想佢留

我覺得主要係搵龍門好唔順利, 但而家DOLLAR又同肥佬咁FRIEND, 可以疊埋心水繼續搵了

Carlos Bacca has all but confirmed that international teammate James Rodriguez has decided to leave Real Madrid this summer.
Speaking to Don Balon Bacca said: “It is not easy to make the decision to leave Real Madrid and go to another club.
“He must have a cool head, as he is doing because he is a professional.”

你都去馬賽啦仆街

多數都係曼聯架啦

完全唔覺得佢會黎我地度

屌佢dollar反骨反到佢咁撚徹底，做嘅每一件事都係損害米蘭利益。四月希望提早續約穩定長遠陣容，佢話唔知支那資金咩料驚有問題唔續著都情有可原。去到五六月買人傾人如火如荼之際希望佢去留都單聲都好，等球會搵定接班人，佢又粒聲都唔出，等管理層估估下又唔知佢想點，而當中製造嘅關注多少令米蘭其他轉會談判有所阻礙。到講左唔續約而家又拖泥帶水扮哂想留低又係度支持死肥佬，球會都唔知搵唔搵接班人好，其他轉會繼續因爲佢令fm分心而未有大進展
一句講哂真係阻撚著哂，走又好留又好，係唔可以好黎好去，係都要搞撚到球會兩頭轉、一頭煙

perin傷到9月
ccc尼啦

ig見到

唔續你，雪鳩你

with my agent

[url]
條PK25龍話個account 比人hack 左。真真假假都好，我真係忍夠佢啦! 快差啲賣左佢，又或者下定決心雪鳩佢

Cagliari are interested in signing Paletta but he looks closer to joining Torino [Gazzetta dello Sport].

唔知點解有種感覺係依家肥佬反擊
睇死米蘭撚一時谷氣做唔到D咩

老馬成個ig del 咗
reddit 班人揾到證據推斷 佢個twitter ac 都畀肥佬控制

Milan are interested in Bayer Leverkusen midfielder Kevin Kampl. Chinese club Beijing Guoan is also attempting to sign him [Kicker]

Mino Raiola @MinoRaiola

DONNARAIOLA x HATERS 1-0 What's next?

死肥佬同反骨仔有冇做過愛？

Fm咪撚同佢續啦

擺明用老馬激我地

喱個睇落一般?

其實掉撚轉多拿幫肥佬打工

有咩證據？

屌u21快撚d輸左佢啦仆街
好想睇佢番黎點拆

睇睇下又唔錯

條仆街關公真係好差下

又反骨又7

反正都係傳 傳埋brandt 啦

米蘭仲同佢癲 而家咪一樣柒

造波俾巴卡哂

上reddit 望下

我就唔撚信佢比人HACK喇屌佢老母
打緊U21都整單咁既大獲野出黎

咪講撚左唔續囉, 米蘭唔好比時間佢啦
咁撚好人比人撚到仆街

應該唔係hack 係肥佬post

Milan are willing to propose €17-18m+player to sign Kalinic, while Fiorentina continue to ask for €30m [@AlfredoPedulla].

廢倫同我地咁深牙齒印, 嗌高D個價
Kalinic邊值30M 呀, 起同埋BELOTTI睇齊啦

係咪HACK都好, 都肯撚定條仆街同肥佬親過老豆老母
條仆街搞風搞雨咁耐都唔炒佢經理人, 搞到個朵仲臭呢家

抵撚死

Both Bild and Kicker report that Kampl is expected to leave Leverkusen this summer, even though he is still under contract until 2020.

其實除咗意大利本土同埋米蘭球迷之外，其他既人點睇呢單野

我覺得總有盲撚會覺得係球會負咗個球員，或者係信晒個死肥佬講嗰套

乜人都有架喇, 唔使諗咁多. 而且出面人點諗同米蘭球迷點諗可能係兩件事.

正如蘇金寶過阿仙奴, 熱刺球迷一定屌, 但當年阿仙奴咁勁, 其他人可能會覺得人之常情一樣.

啲街外人可能都覺得我地米蘭頹左幾年, 想走唔出奇呢....

港奴覺得AC阻人轉工死全家
阻人搵食, 人望高處

大把ON9咁諗, 呢家比你走呀仆街, 你快撚D躝呀

得閒搵下D德國兵仲好

意甲個埋唔知點解比人炒到咁貴
明明係排第4

佢冇話過走喎 係話續約條件唔好 要慢慢傾到啱啫 好撚有道理

我都覺得今季意甲內部挖個價好高

本土兵加賣俾直接競爭對手
俾你都賣貴d啦

始終競爭對手, 個價點都托高啲架喇. 係得返加禿同埋雲加會平價放人比競爭對手

我 assume 佢唔續約 = 會走
想逼米蘭last一季完約賣佢走, 點知米蘭堅持唔賣

佢續左就會係隊內頂薪, 正一賤種

belotti wonder左一季就100m

你話係咪痴撚線

賣出去比水魚個d仲貴
向來意甲兵咁貴架咩

係貴但都有個譜
今季睇米蘭啲問價後啲回價都好癲

當然可能知米蘭有錢想搵多啲

雪櫃最啱佢啦 而家已經唔係鬥氣 真係有需要示威 對外對內都要 要同鳩佬年代劃清界線

佢同肥佬不斷挑釁球迷有咩好處
18歲仲on99咁

Be fair 18 歲仲on9 情有可原0既, 而家件事比我感覺係, 條友係真傻都唔奇, 佢連資訊接收都可能比Raiola 家族控制埋, 乜柒都唔清唔楚咁

做比新老細睇

佢係當事人，無可能知道既野會少過我地

宜家車話要70m買Alex Sandro
唉 宜家意甲都留唔住人 都唔望有咩big name 肯過黎打

你啱, 可能我潛意識幫左佢講說話

一步步黎啦

咪話佢公關失敗囉
本來淡左幾日潛下水過下冷河
呢家又比人屌過

仲要米蘭aware

我諗佢屋企人都比肥佬激到仆街

蛆d左右閘 迪迪等左好耐 25m

其實係架
呢幾年狙狗獨大

意大利成個國家都on99
100% tax
市政府又唔比你起新球場
好難發圍

呢家渴市，睇黎賤種迪可以賣到好價

所以話呢得我地發圍係無用 要成個意甲/意大利搞番起先得
唔係你有幾多錢買人都無用 無咩收入 過唔到ffp 轉頭又要賣人/頭號球星要去皇巴拜

得罪南看台 ?

想知下季蛆唔係諗住大米安 迪迪仔左右閘
上次super cup Alex Sandro 落左場之後suso先生番

屌佢老味前兩年原本可以起新球場, 點知最尾又成唔到事....個新球場設計又靚又現代化, 點知又係空炮

要意甲球會搞得起, 最少要多一兩隊發圍, 其實而家祖記拿記都OK, 最有潛質上返去0既, 就肯定係米蘭雙雄. 如果過多一兩年搞得好, 有返兩三隊入到8張,咁我覺得意甲就復興可期

係 意大利薪金稅ON99
英格蘭同西班牙好似30定40 ?

米蘭想起球場 市政府阻過幾次
但羅馬 , 烏雞 , 祖記, 拿仔起就相對順利 越黎越多其他意甲隊打算起自己球場

成個歐洲意大利佬最on9

窮撚係咁

聖西路 唔係話差 如果搞大型比賽 好似歐聯決賽, 奧運之類就好
但平時聯賽用就太大 其實入座率唔算差
8萬個位 搞到好多時都好空咁

本身新球場設計 6萬人左右 仲可以有擴建空間 咁最好

米蘭啲地拎去起豪宅好過比你起球場

咪又係淫蟲搞事囉
屌佢老母
明明搞掂，轉個頭唔想比清潔費又唔玩，正仆街
個陣段片j左我幾耐

聖西路真係好舊
啲廁所好似80 90 年代公廁

我仲未去過
巴打幾時去架？

我都覺

上年我去嗰時第二日搞演唱會所以見唔到草

我都好想去聖西路 睇一次波
利申:窮L

早兩年

預幾多budget ?

機票平個時4-5000有啦
睇波六十歐就得啦
唔買特別多野其實同去一次日本差唔多

而家機票係中東轉機去歐洲唔算貴
我都計劃單拖去一次
但未必呢一兩年

就黎成個世紀

不過翻新可以市政府又要雙雄出錢

畀你提醒
上次去唔記得參個廁所

How about Çalhanoğlu

依個好獨

罰球專家不過唔係話停賽之類咩

好仆街的政府

屌我都係
揀左暑假去

係咪有參觀既tour?

如果淨係想睇我蘭啲野去casa milan就得
San siro有埋隔離街啲野

係呀

Museum*

我都係上年暑假去

SAME
同場有班仆街法國仔好撚煩,

我個陣去卡卡個位仲係度

行15mins casa Milan
其實casa Milan 好玩d

有咩睇 ？

只係打機買過，無留意佢真人

比你地搶左我地唯一可頂sandro既左閳 可唔可以賣番比我地 25m比你地賺又點話 ?

R 洛迪古斯

迪迪仔ok

比多7M你地要RR都唔得 ?

唔好應佢啦

頂唔順block鳩左佢

不嬲都block 左 但唔好quote
唔想睇佢d ff野 成日以為隊隊都圍住佢隊蛆黎轉
番去玩fm啦屌

佢會擺哂歷年d 獎盃 跟住就會成班圍係到j歷史
重點有個好撚大既歐聯獎盃可以影相

唔好應，一句都唔好應

撚傻仔

你撚佢以為自己好撚大支野 唔理佢最好

呢個真, 有人應佢佢肯定好興奮... 你見祖post 轉會post 都無人理佢, 就知唔理佢係最好方法. 可能連我地都唔理, 佢就要去車同鏝post 叫人唔好買佢對閘

除左罰球……冇乜特別
kampl我覺得係有少少進攻能力既b2b

一定好行過聖西路
中間歐冠個度J左5-6次

AGGER
只有性狗入黎我地先會全人撚佢
有D掛住性狗

Milan want to tie down U16 Scudetto winning forward Riccardo Tonin to a new contract to avoid losing him to another club. [@TuttoMercatoWeb]

性欲殺我都冇理過佢

係咁快喇
唔好搞到好似反骨仔咁

呢隻狗相當好撚

我都想去J

Kampl之前係多蒙特係打Cam 同Rm
係唔知點解轉左會之後，去咗打中場

漢堡個holtby都係咁

點解你地會識德國球員

有玩過fm實識

有時fm 或者會睇下其他球隊 聯賽

我以前蘇超 俄超都有睇過 而家老左專睇返意甲

真藍黑 安答我都有睇

以前有睇德甲

Corriere della Sera: Mino Raiola was not happy about Montella's visit to Donnarumma's house.

仆街死

條撚屌好撚煩

Catania CEO, Pietro Lo Monaco, revealed that Milan could play Villarreal on August 9th, with the friendly taking place in Catania.

米蘭都唔想開戰, 盡量續
死肥佬同25仔就不停撩交打

人地屋企都管埋

Meanwhile, @cmdotcom reports that Milan could meet Raiola as early as this week, with Gigio only arriving for the signing of the contract.

邦隊

yesterday, today and tomorrow !!

哇係喎, 有邦邦睇

L'Equipe: #PSG reject #Juventus’ opening bid of €15m for midfielder Blaise Matuidi

屌你老真係乞兒黎
當打都15M

肯撚定簽架喇
食屎啦

Paletta's Agent: "Our time with Milan is over. I have asked Mirabelli to sell Gabriel. We are working together to find a solution."

希望賣到有5M

仲要psg咁撚有錢比我就報返15m買佢大巴拉

一換一啦
祖有賺咁

隊波有錢都可以出價乞衣到咁

Casa Milan堅靚，仲有金球獎睇。
聖西路就同去旺角場差不多
我去睇波 唔係遊覽。

公主搞啲marketing係唔錯
佢係度果陣米蘭贊助係意甲前列

平過Biglia

祖今年乞到
差在未好似利禁比其他球會公開譴責到要道歉

米蘭班人要跟d真乞衣賤種蛆學下報價哲學

30m就話者15m當人係咩

波蘭中場15m 就話

Matuidi

光頭佬過咗檔咩
啲價咁似

我蘭大佢15.1m

學雲加多一蚊

出西價周圍撩

Montella will be at Casa Milan today to meet management to discuss the mercato. [@SkySport]

mercato=轉會

At 19:30 Donnarumma should speak from National Team about his future [ Di Marzio]

屌佢老母好撚煩

Donnarumma's family are pushing for a renewal. There is optimism that with the family's support, it will come to a happy ending. [Milannews]

玩撚到三國咁三方勢力

糷同反骨龍係蜀吳聯盟大戰肥佬

明顯係肥佬聯反骨龍大戰我蘭

佢係獻帝咋

米蘭咪就係被三馬同槽而食概曹魏

簽到conti未

Montella will be at Casa Milan today to meet management to discuss the mercato. [@SkySport]

魯馬明顯係阿斗

孔融：小時了了，大未必佳

呢個禮拜好悶
Conti: 無限接近
龍馬：無限推遲

German source @RevierSport claims that Hakan Calhanoglu is a step away from Milan.

@RevierSport reports that there is an agreement between Milan and the player and clubs are negotiating. Price to be between €20-30m.

The same source also cited the player's agent saying: "There is contact. Milan is one of the top clubs in Europe".

今日先好似有巴打講完

查蘭洛古罰球好撚勁

佢點會肯黎呀,呃我唔到既

佢除左罰球之外仲有啲咩

樣

唔係攻中黎架咩 無咩留意

Cutrone will soon sign a new contract till 2021. He will then likely move out on loan with Hellas Verona interested. [@cmdotcom]

傳多咗好多德甲人
好滾動

Il @acmilan su #Calhanoglu, sondaggio reale. Ne parliamo su @SkySport 24
又嚟一次安祖施華

佢可以落場?

堅定流呀

唔係好明講乜

米蘭真係有興趣簽佢

條友好似真係淨係得free kick

米蘭派人喺度moon post

李老闆親自mon post?

其實冇本田咁好

咁大家唔好再話唔要James啦

之前都有睇過幾場 但係覺得佢唔搶眼 講創造力又唔係好高

不了

印象中傳送一般
應該獨沽一味得罰波

如果lucas moura唔貴可以試下
反正冇咗屌老虎

我想要沾屎喎

賣波衫都係番哂到啦

why not both
lucas突破絕對唔差過屌老虎

Donnarumma's father Alfonso is expected to arrive in Poland tomorrow, per Sky Italia
呢場大龍鳳完未

幾時有李老闆親自留言?

食下花生算
只要開季佢唔係米蘭正選龍就得

真假老豆大戰

搵我嗎？

屌老虎始終意識較差，原本幾m買都可以要，但而家巴塞贖左番去坐地起價就不了

罰球王confirm?

幾m

agger
其實同lucas差唔多
不過lucas再快少少，多啲花巧嘢
有啲似以前邊爐咁

Milan met with Trabzonspor president this morning to discuss Kucka. There is distance between offer and demand but negotiations resume [Sky]
傳聞4M

對我黎講10m or below先係fair price

買world class 呀

邊個係屌老虎

罰波有RR都夠，我寧願要個突破能力強既攻中

今時唔同往日啦清

幾m買嘅係sosa

你search下爆佢個名點讀

迪路菲奧

迪路菲奧讀音似屌老虎

Milan in contact with Bayer Leverkusen for 23-year-old Çalhanoğlu, his agent: "Milan among the top European clubs"
好突然

收到
大家準備丁james
發夢嗰陣

而家可能要12m起跳

明了

似伏

所以推介lucas
可惜冇晒消息

12都可以接受嘅
bpnaventura好似幾易傷
suso續約又有少少阻滯
簽多個都好合理

真係好撚煩，米蘭又係on9, 比人撚咁耐

Trabzonspor offered €4-5m for Kucka, according to @MilanNewsit

30m買佢其實我寧願試下追史浩克meyer 得返1年約

lucas淨係識扭
要Pastore仲好

咱們幾時再奪意甲？

MEYER應該唔洗咁貴
但似去英超多

一步一步嚟啦兄弟

痴線 30m買佢一定中哂伏

無消息傳過機會好微

但講真winning用佢就好似無乜特別

李老闆我地唔要Kalinic!!!!

講真 罰球我都有少少懷疑 好似係前兩季入得多 今季都好似無點入過

今季比人禁賽

今季停咁耐

我都唔想架
蒙帥意思嚟 好似係

pastore冇speed

喱個好似好D

查左一查, CALHANOGLU打半季德甲都6球5助, MEYER成季1球1助, 大家是咪印象流得滯

可能我先入為主 因為唔係幾鍾意佢踢法

李老闆唔得閒理鳩我地，比雜種搞鳩緊

成隊所有死球交哂比佢wo....好出奇咩

雜種唔係黎香港搞鳩我地咩

買乜睇乜，我冇所謂

一直係咁傾買人，但係咪賣人嗰邊未成事過

習總唔得閒理鳩李老闆, 佢搞緊香港

買番馬生你都嘔血

雜種梗係搵人搞啦
二打六李老闆

上面講到寧願30M MEYER先查下姐

同埋話晒後生有潛力, 咁快嫌三嫌四, 你話卡連歷呢D就屌爆佢姐

其實我想講唔用30m簽佢 用1x m簽meyer 講得唔清楚 sorry

所以話絕對唔可以話買乜睇乜
好似今年咁
我大約睇左十幾場左右，睇親都想死，一輸即熄

你原本時間係用黎 leisure用左黎睇閪波真係後悔到仆街，個陣先知幾有所謂

習總: 李同志 不用怕調查部門 只是例如工事做做樣子 你背後有國家支持 即管去辦 中國的足球夢就靠你了

Bayer Leverkusen directors' idea is to get €25m from the sale of Calhanoglu, according to Bild

25M就貴左D喎
停賽咁耐

咁又唔係 佢啲助攻 入波都唔少係運動戰

就咁睇左幾條球皇片

速度唔快
但同隊友配合one two 幾好

腳頭好重

btw 點解Calhanoglu比人停賽咁耐 ?

其實個人覺得有少少咸錫果隻味

【體育】利華古遜中場查漢奴古，因與土超球會特拉布宗的合約糾紛，被國際足協重罰停賽4個月，今季無法再披甲。

He received €100,000 from Turkish club Trabzonspor in 2011 after agreeing to sign with the club but later extended his contract with Karslruhe. Trabzonspor had initially sought repayment of the €100,000 paid as well compensation of €1 million but FIFA ruled that €100,000 and a four-month ban would suffice.

4-3-3入面，打中場唔夠硬淨，打翼唔夠快
好尷尬

btw而家隊波要攻中咩
唔是踢433/352?

好似係轉會問題, 比佢老豆兼AGENT跣左, 仲係青年球員個陣收左另一間球會錢又反悔去左利記

位置有D唔啱其實, 有新聞咪討論下囉

4231

好過某隊而家仲去緊卡迪夫

james

用到下次再係卡迪夫搞都得, 好環保

睇返record今季最多係打兩翼

所以話唔好憑印象

433打翼咪又變左本田咁
轉陣4231打主攻仲好啦

點都係差件Regista架啦

屌 成班冇睇過Calhanoglu踢波係到鳩噏

我冇睇過
所以冇點評論

係睇返幾條球王片 同 睇下數據

睇過下max meyer, 其實都係過譽, 獨食到喊

起碼呢度有人氣呀嘛

其實成隊Schalke 04今季都打得差
發揮得最好果個去左阿仙奴

最正應該係BRANDT

yes 不嬲都係打左右中場

冇9up 佢真係冇乜特別姐 次次睇親都係第一個換佢走

呢個一早比bayern mark左啦

柏圖望有朝重返意甲：不會向國米說不

小技術幾好
睇得出波底好過我地隻蒙牛好多

我都係
佢都算係組織中場, 可以自己HOLD下波, 同埋 decision making 都算快

屌佢番黎都無撚用
係支超都打到屎咁撚樣

睇返人地全句啦

柏圖：A米係我摯愛 但不會拒國米
AC米蘭曾經的駙馬爺柏圖如今身在中超效力，最近在接受《米蘭體育報》採訪的時候，柏圖談到了他在紅黑軍團的記憶。

貝盧斯科尼已經退出了歷史舞台，對於米蘭的新東家，柏圖表示：「我不知道他們是誰，但我可以說在中國，他們對足球有著很高的熱情。他們正在學習並且有錢投資，在經濟層面他們是一股巨大的力量。」

「我和貝盧斯科尼的關係很密切，米蘭在全世界都如此受歡迎都要感謝他。但米蘭需要大量投資，我很高興看到新主人到來，他們已經開始引入球員了，我希望他們回到5-6年前的輝煌。」

「貝盧斯科尼曾經兩次試圖留下我，第一次是在2012年1月，阻止我去大巴黎。芭芭拉告訴我她父親有話對我說，然後主席打電話給我說：你不能離開，你是我們的象徵。那一次我尊重了他的想法。」

「但我繼續遭遇身體上的問題，即使對於貝盧斯科尼來說我是非賣品，可我最終還是說服了他。我告訴他我需要重新找回自信，於是我加盟了哥連泰斯。」

「我會回到意大利嗎？我在中國很好，但未來誰知道呢。我會接受國米的邀請嗎？為什麼不會，我是職業的。」

Luis Muriel is getting close to joining Sevilla. The Spanish club are currently offering Sampdoria €22M + €6M in bonuses. (via @DiMarzio)

西維爾停呀 買錯哥倫比亞前鋒呀

加盟狙記係球員嘅福氣
賣球員去狙記亦係球隊嘅驕傲
其實理應免費加盟
15M只係象徵式報價

同享意甲光榮

估唔到我晏晝鳩up完就有新聞傳佢
其實我都無睇過佢踢波，只係FIFA有買佢嚟用，踢攻中搶點入幾多波，又見傳利華古遜所以鳩up
不過宜家睇米蘭應該真係有同利華古遜接觸，計落都第三個球員同我地傳新聞

Paletta's transfer to Torino will be completed on Thursday. Gabriel agreed a three-year deal with Il Toro [TMW].

唔送

可以j賣人

幾時到巴卡

希望馬賽華倫加把勁, 哥倫比亞神鋒只需15M

西維爾愛回家

Real Madrid want €75m for James. Milan are going to offer signing him on loan+obligation to buy for a figure close to that [Mundo Deportivo]

According to @mundodeportivo, Real Madrid are not in a hurry to sell James but they would be willing to accept this transfer formula.

75M都買

好似最新價係20m

屌你22m比你打包埋蒙牛走

咪癲啦75M

B silva先43m
沾屎要75

如果肯買埋蒙牛減價都得啦

20M賣, 加埋蒙牛15M

我信呀, 我真係信呀

留番賤種自己用啦

#Napoli have reportedly enquired about #Lazio forward Keita Baldé Diao, but he still only wants #Juventus.

咁都堅持反而有D佩服佢 可惜信錯左狙

Hakan Calhanoglu reportedly agrees to join #ACMilan, who are hoping to sign him for €25m #B04 #Leverkusen
25m ll

球員同意左最後唔成交個D禾地米蘭計埋都10隊8隊明星隊啦

呢個真係無啦啦

又黎暗渡陳倉

A Silva 都得出好多後著同時多線發展

唔通又無啦啦有得j

沾屎煙幕

會唔會改佢打中場中？

meyer又係呢D潛力球員 要幾年比佢成長

都已經聽左meyer幾年，原來佢仲細過我幾個月

終極FF緊係想哥列斯卡 又組織核心又識上前插入又識HOLD波分波意識清楚
洲際盃睇佢勁撚到

Bayer Leverkusen's first request for Çalhanoglu is €30m, according to Sky

唔明你講咩

佢指險簽

懞帥都唔想雪

FM 交個波比教練決定

抵過扣素隊長

拉素真係禁撚住我地黎搶

佢續 = 唔雪
佢唔續 = 雪

我理解係咁

理論上都係咁

因為主力龍得返一年約真心危

決定權喺montella度

Montella: "I have a great relationship with Donnarumma's family. They invited me for a coffee and I accepted gladly."

肥佬呷醋

Conti's transfer to Milan could be closed between Wednesday and Friday [SportItalia].

NEXT WEEK LA DIU

Leverkusen want €30m for the Turkish international, but Milan will attempt to lower the fee. [Sky]
如果減到20M - 25M 真心抵屌

好撚on9 連教練搵球員屋企人都唔得

鴨仔黎左hk

Kalinic keeps pushing every day for a move to Milan, according to Sky

企開D啦屌你老母

Kalinic is waiting for Milan and Fiorentina to find an agreement over his transfer as he only wants to join the Rossoneri [Sky].

只要廢倫企硬要30M我覺得單唔會成事
除非條撚樣又學蒙生咁樣同廢倫反面

15M 我都覺得可以
過20M都唔多值

大隻仔好過 但最好留大隻仔繼續係真藍黑練下

Owners of Italy's ACF Fiorentina soccer club ready to sell

練下啲finishing 先啦 打到之前u21咁真係激撚死

幫個仔R 到5M 肥約的話, 一杯咖啡濕濕碎啦

10-15M 啦. 多個唔同類型中鋒, 變陣都好啲

唯有射波
但作為支點中鋒其他野我都好滿意

15M都比多講真
仲話30M

支持買番大隻仔

費倫話賣盤 咁係咪暫時冇轉會

知佢賣盤, 但會暫時無轉會

賣盤要計數架嗎 啲人出出入入點計

無錯 如果過二千萬會on9 到震 如果依個價買返黎實打正選 屌

會唔會又係煙幕 又偷偷搵第二件

覺得懞帥堅想留多拿 fm順佢意所以停左搵龍

今晚對西班牙U21

屌打

咁如果搵佩連又真係好難有信心既

快d輸，想搞掂continue 同埋反骨龍

Conti同Berardi停賽
上場Asensio, deulofeu, Saul niguez全部抖哂，都好難唔輸

點解仲有蒙隊

今場應該出翻卡拉仔打右閘啦

買唔到碧基亞

就算買唔到，寧願今季繼續用盧卡仔都唔撚用蒙隊啦

仲要括號係後備咁解

其實calhanoglu j片都唔係好好丁

其實能力係有既 但真係獨左小小

佢啲盤扭同丙朗初期去曼聯有得揮

球皇片都好多ONE TWO配合
但速度慢

左右腳能力都幾好 而且腳頭好重

岩布仙尼表示終於有知音

佢配合能力 , 傳波能力都唔差
不過好多時留意落佢個freekick 度

不過速度同過人真係佢弱點 除左呢樣 唔算差

派路ig 一早咁講

利華圍住佢黎打其實唔錯
問題係黎到懞帥會唔會咁做

要晒forsberg同Nabi Keita

基達利記搶緊

之前睇新聞話keita同forsberg 2018年有個55m 既 release clause 但今年無
應該今年都未賣住

唔差在要埋Thiago

萊比錫都唔急放人啦，
一來來季有得打歐聯，二來紅牛又咁有錢

Barcelona's first purchase of the summer will be Deulofeu. They will activate his €12m buyout clause with Everton. [@sport]

Barcelona have no intention of moving him on this summer and he will be a valued member of the team for the upcoming season.

等半季執平貨

Marseille are ready to make an offer for Bacca. However, the player wishes to move back to Sevilla. [@laprovence]

就算買唔到爆佢，借一隻翼做後備問題不大
買唔到中場中隨時下季繼續用蒙隊

叫我？

佢身體質素都麻麻 唔係好夠撞 一陣第2個本田咁就......

Biglia's agent: "Lucas has told Lazio that he wants to leave. There are negotiations with Milan, we're waiting for the clubs to find an agreement. England is also a possible destination, but I cannot say anything further at this point."

德甲身體對抗下都打到 咁意甲應該都應付到

但就要多幾個同佢打ONE TWO 同一齊走位
A SILVA 就冇呢個問題 , 係怕其他

技術夠就唔怕架啦

新買果d都ok 舊都冇幾個係正選

There will be another meeting for Kalinic between Thursday and Friday. Milan's final offer will be €20 + a player. [@FabrizioRomano]

Real Madrid would be open to allowing James to leave on a loan + obligation to buy deal. Milan remain interested. [@mundodeportivo]

呢d當太悶睇下花邊新聞算

尋日反骨龍記者會講啲野無人理

佢都唔知出嚟做咩無嘢講搵隊長開press conference好過啦

西班牙U21 可以入幾多球

佢講左啲乜

關於future/Milan唔講

其實就算佢講都等於無講啦 一尾拖

咪又係話等踢完晒 u21 先講，佢最叻 We'll see 架啦

唔好講，講左死全家

今季最on9轉會

教練點都要一兩個心腹啦 唔係下季仲有得教?

老實講就20m或以下都叫買得過 叫做多個選擇同戰術多元化d
但接近30m就真係不了

a player係邊個？
如果係左龍狂龍就deal得過

我地傻人地唔係傻

人地叫價30m咁應該10m以下啦
可能雙達 kucka Sosa 掛

今晚爆佢將會中出拉奧拿個仔三十連發

似gay友

呢家係20m 加多件球員

所以話好撚憎同廢倫做生意，獲獲比人當水魚

比蒙隊愛回家算啦

全意甲都係啦

好似國米

Milan have offered €15m + bonuses for Calhanoglu. Leverkusen want €30m, but are softening their position. [@DiMarzio]

Milan count on closing the deal for Calhanoglu for €20m + bonuses. These hours are decisive for the player's move to Milan. [@DiMarzio]

真target

on9 屌老母 二千萬唔夠仲要加個球員

送隊長過去?

on9呢

條賤種仲要係咁push

15m買到真係不如唔好買拉素個件
好抵屌

同kalinic 同價

蒙隊仲返到費倫？

其實同biglia唔同位

why not both, 本身後備都唔夠人用

搭火車落廢倫比人斬死

我知, 我個概念係Biglia唔值
後生又後生咁多

咁都要比人老屈一筆25M真係條氣唔鋸

好過Kalinic

唔熟佢唔知可唔可以改到好似pjanic咁打

可能轉向badelj 搭個playmarker掛

Juventus are in contact with De Sciglio's agent. Milan want €20m for the fullback and would rather sell him abroad. [@romeoagresti]

賣出國
一係放低20M

呢單成事真心會嬲到震

講打dmc個位其實biglia > pjanic

噢 你指土耳其人

勁過比真歷

badelj同Biglia對我黎講都係15M價位左右,
呢個價錢超值,

希望FM唔好比人當水魚

費倫喎

比真歷打DMC一般
對皇狗個場比人發現佢唔夠上一線

計dmf應該係 cmf計就pjanic勁啲

呢件可以逼佢同廢倫反面

送戰犯蒙牛過去 畀佢地玩

中場可能土耳其搭psg果個同kiss 但係又搵多個前鋒 唔打433？

搞完一大輪
都係用蒙特打中場中
人地一迫就尻斬
買幾多個人都冇用

中場起碼要多2件勉強夠數
加多件conti, 我覺得轉會可以100分

呢家睇落似蒙隊下季又做正選

唔會啦…

查蘭洛古 RR Conti 求其斬入禁區
AC華奮身一頂破網
諗起都扯扯地

買到中場，蒙隊肯定成為賣人list第一位，無理由擺個咁高人工嘅人係度做後備，個問題只係有無人接貨 個個昆到鳩頭佬俾份肥約就賴死都唔走

唔係你真係隊入面咁多真紅黑
貪份肥約炸

黑鬼達趕極都唔走
你睇巴卡食緊3.5m一年幾fat fat

所以5m都唔滿意d仆街 好心就走啦 阻住哂

鳩頭佬係米蘭竟然無俾人打

Diego Della Valle is reportedly asking for €300m to sell #Fiorentina, following yesterday’s announcement.

憑乜佢地

國米都係270m咋

剪撚巴卡好似球王咁

Milan had positive contacts with with Bayer Leverkusen for Calhanoglu. Milan are confident to close a deal for 20M + bonuses.
[Di Marzio]

唔通今日就有得J

球王片都剪唔到做球王真係好嚴重

唔知點解我覺得之前個kxxxx好似仲岩打d

對私家雞個球
-6到佢

不過你見到suso剪咗16分鐘出嚟 佢得6分鐘就知咩事

The 2017/18 season of the Rossoneri will take off in the Canton of Ticino with a friendly match against FC Lugano. The match, scheduled on 11 July at the Stadio Comunale Cornaredo of Lugano, will be an important test for Coach Montella within a few days from the start of the pre-season at Milanello.

7月11號深夜1點

如果20M又ok wo
我一直都只係覺得佢唔值30m同唔係依家最需要既球員

AC米蘭都過8m啦

yes 可以試下 我覺得佢練大隻啲可能可以改造到變類似咸錫咁樣打中場中

都比以前差好多

米蘭冇10號仔咁多年
咁都唔需要？

認同呀無咁耐衰足咁耐

下季罰球

番工
第日番公司先睇番

控d波控到離哂腳, 如果唔係對家on9, 一早拎哂d波

當年做門將見到都驚

都係屌仔爭晒黎射

查蘭洛古個頭

其實個陣呢個陣容入得好少

From Germany, Express reports that Milan are ready to offer €50m for Calhanoglu and Kampl.

Besides Çalhanoglu, Milan are also negotiating with Leverkusen for Kevin Kampl and are ready to offer €50m for the two players [@express24]

2個40就差唔多, 罰球王25, KAMPL 15

打包既話
咁要買個正防中啦

又黎50m打包

Brandt同tah係咪無可能所以傳都唔傳

Bayer Leverkusen's Business Manager Jonas Boldt: "If the price is right we are ready to speak."

Kevin Kampl will 'definitely leave Leverkusen' after Schmidt sacking

Besides Çalhanoglu, Milan are also negotiating with Leverkusen for Kevin Kampl and are ready to offer €50m for the two players

Bayer Leverkusen's Business Manager Jonas Boldt: "If the price is right we are ready to speak."
打包2件, 痴撚線

快d啦好想打飛機呀

Kampl 個位置後少少

Calhanoglu 應該黎到係打 Wing playmaker

btw, 未睇過Kampl踢又係
睇球王片唔值25m

呢個我夠膽講一定唔值

tah難買D呀嗎

Kampl咩料
好似唔抵wo

中後前場翼都踢得
輪換一流
但當25m貴咗少少

Kampl 睇球皇片啲直傳好勁下

踢得多仔利華都唔會差

啲直線好鬼毒

反而Calhanoglu 啲one two 幾好睇

睇黎佢加盟既話又要挑戰大家串啱佢個名

又同車仔搶人

屌唔理啦45m打包晒兩件，賣走蒙牛巴卡，15m買kalinic算啦

果陣睇多蒙特kampl 好麻麻, 用poli 算啦25m

原來炒左Schmidt
唔怪得拆骨

agger兩件加埋40m已經俾多

Kampl 睇多幾條片

啲護波 , 原地擺脫 仲有運動能力幾強

而且啲直線好撚勁

Poli而家4不像
係勤力同鬥心好

德國諗住走線唔打西班牙，而家對英撚都打成咁

上場英格蘭大難不死 必有後福

-6足球無壓力

德國追平

睇返FM目標應該係 Kampl , 佢嘅強項亦係米蘭現有中場需要

Milan could give away their percentage on Petagna's future sale to lower Atalanta's price for Conti [Sky].

唔俾人地進步左嘅

今晚卡拿仔正選

同隊草跑哂成個中場

西班牙大炒我意唔該 快啲傾掂干迪佢

輸緊啦

又燈

都係輸

邊有燈

係 依家係飛機仔 都唔怕佢會步Poli後轉塵既

Biglia received an offer from Man United but he intends to keep his word with Milan. His agent will arrive between Tuesday & Wednesday #GdS

kampl 係多仔打得差係因為高普最後一季成隊都沉 係利華係好返啲 但25m 都係唔值 不過每日快報嘅料睇下就算啦

打包兩件45m 樓下就差唔多

出局了
睇下反骨仔仲想拖到幾時

要抖暑呀

咪係, 唔使抖呀, 打份工姐

HEA夠你下年一月走

Ever Banega is close to re-joining #SevillaFC from #Inter for €9m + bonuses. Expected to become official in the next few days.

踢得好差咩
點解要走

A deal for Kalinic could be closed for €25m or €20m + a technical counterpart. [Sky]

Milan will likely meet Fiorentina to talk about Kalinic on Thursday. [Sky]

放手啦屌

轉極都仲係買人，究竟最後賣得走幾多個

Milan will likely increase their offer for Calhanoglu tomorrow, while there is no interest in Kampl. [Sky]

From tomorrow, every day is good for a meeting between Milan and Donnarumma. Milan remain confident about the renewal. [Sky]

Donnarumma's father will attend the meeting between his son and Milan for the contract extension [Sky]
屌你老豆係肥佬呀

Milan could meet with Atalanta tomorrow to close the Conti deal [Sky].

NEXT WEEK

繼續賣中軸

next week 左幾多次

梳我誤導左你
其實係TMR 即係今日
但係我覺得會拖到下個WEEK真係

要見家長咁 on9
咁下年咪又要拉成家人黎續

我諗係佢老豆以防反骨仔同親生老豆肥佬玩野

U21完左要考試

要籌30m cash

隔離街冇錢咩

FFP...

隔離街FFP
逼賣人

遲早到我地

點睇反骨龍又比西班牙強姦

呢樣真
不過我地生意應該好過國米

不過自下半季尾段 魯馬狀態好差

今場球遠射 一黎Rugani 封位差

二黎佢自己個企位都好大問題

所以真係唔明點解佢咁快咁大想頭, 諗住打得到皇馬

Rugani比人吹大左我覺得
狙狗條防線本身已經勁, 根本唔使佢CARRY
佢係度櫈腳

我夠膽講羅馬仔一定好過佢

大佬BIN得細力D

果下對方係偏左推緊波 再傳比Saul
佢唔知點解仲企係龍門中間偏右

到人地真係起腳 佢就咁原地起跳向左撲 大佬 起碼郁下對腳.

反而卡拉比拿打得ok
對住爆佢同阿辛斯奧都俾人打爆

幾個都有問題 Rugani 又企撚左係度唔知春

同爆佢練開波MA

失親波都關佢事

我地隻羅馬仔幾時好番

多拿潛力可能見頂 咪撚續啦

踢皇馬死撚硬

皇馬都係買佢潛力啫 現階段仲未夠同navas 爭正選

對比番保方17歲既表現, 銠鎷啲潛力應該多極有個譜
唔好講DDG, 分分鐘 Courtois 個level 都去唔到
睇埋佢呢幾場U-21既表現, 真係唔續都無所謂

如果因為佢而逼走Navas 真係on9 到爆 實畀人屌死

鍠腦細有咩做唔出

份人太自信 如果埋5m人工 好難信佢仲有動力完善自己d技術 食身形反應唔知食到幾歲

18歲

今次u21 euro 龍馬完全唔係form 先唔講係咪續約單野搞成咁 下季咁既態死得

18歲潛力人工人氣都見頂唔奇 咁啱比同年人早熟早出道 之後反比成長

就爆POST

羅馬仔直接打一隊啦

係祖記做後備雪到硬哂浪費光陰

下季有正選掛

回歸卡迪夫城

可能爆得快過原post

[Conti無限接近] AC米蘭球迷討論區 19